今晚曼連嬴歐霸 請你班連登仔食譚

土匪雞仕嗌任食

但睇怕都冇機會萬歲架啦

LM

留名等開餐

多謝樓主

等食譚仔

樓主找數我再請多次

你找數我再請多次

你兩個找數我再請多次

你三個是但一個找我請一世

你地找數我買起三哥

報咗驚

你報驚我請多次

請

樓主應該又係唔找數然後改名消失嗰種廢青

波台走數使撚改名咩on9仔

話我唔找數班細蚊仔真係未見過我上次請30名波台手足食譚

我有份食

我都吾知食過幾多次了 不過要小心N賓偷拍

我冇貼你

食譚咩先

留名

留明等開餐

ln

lm

Lm

準備找數啦

點連贏牙......

食硬你

留名等食

找硬數

多謝留主

謝謝
\

勿演san小 凍lin茶 多謝

Thx

樓主找數我包野飲

ok

Thanks!

餓了

Thanks

我

雞肉三小唔該

好肚餓

屌你，咪走數丫

唔係三哥就算了 lm

多謝

食飯未？

有野食